---
title: 'Jornada 16: Globertorpes vs Escola Joan XXIII'
date: '2024-03-22'
draft: false
summary: 'Crònica Joan XXIII'
---

## CRÒNICA ESCOLA JOAN 23, 44-29. " AQUESTA VA PER TU, VIVIJA"

Mateo 27:3-10

Entonces Judas, el que le había entregado, viendo que Jesús había sido condenado, sintió remordimiento y devolvió las treinta piezas de plata a los principales sacerdotes y a los ancianos, diciendo: He pecado entregando sangre inocente. Pero ellos dijeron: A nosotros, ¿qué? ¡Allá tú! Y él, arrojando las piezas de plata en el santuario, se marchó; y fue y se ahorco.

Equip que va entregar a Javi, equip que li havíem de fotre. Per ser uns Judas.

Menció especial per Carlos com a Jesucrist salvador posant-se la samarreta de Curry, i Eugeni com a soldat romà, posant-se la samarreta de Rodman.

Torpes descanseu aquestes dues setmanes, que l'11 d'abril ens toca Canaris. David 🆚 Goliat, ja sabeu com acaba.